羅浮宮同梵帝崗博物館

想問下大家二月嘅羅浮宮同梵帝崗博物館係咪算淡季所以會少啲人？係網上search過依兩個地方都係多人到爆最好上網買定飛如果唔係起碼排一兩個鐘隊，但搵唔到如果二月旅遊淡季係咪都會，有無人試過依啲月份係咪會少啲人

前者唔洗後者要

試過11月去羅浮宮
完全唔駛排隊

羅浮宮可以去買個巴黎博物館通行證,唔洗排隊買飛,羅馬就唔知了

時間上夾唔到所以個museum pass用唔着

梵帝崗二月都咁多人 唔該你先

兩個都去過
後者記得網上買reserve飛
前者排隊的話小心小偷

我8月去法國，一早去walk in 都唔係排左好耐
之後梵帝崗就因為太厭倦所以冇入去睇la，不過聽講就好爆，買定好d

羅浮宮非旺季唔多人

你一開館入去基本上唔洗點排隊

另外, 佢有個地下街入口, 怕多人可以係個度入, 人更少

去過2次, 一早入去, 閘口無人CHECK飛 (仲要係金字塔入口), 我估D職員未返工
我見有D人無買飛直入

梵帝崗就最好一早上網搞

梵蒂岡個博物館多人到迫我買咗個skip line門票，係普通門票價錢兩倍。
羅浮宮十點鐘去排隊，唔洗等好耐就入到場。

梵蒂岡上網買左飛，唔使排隊

梵帝崗我上次去入唔到 太多人又早收
btw 二月去會幾凍 我一月中去巴黎

農曆年大假去

搭單問
凡爾賽宮洗唔洗買定飛

幾時去？依加淡季可以唔洗買定飛（但排隊入場需時，要逐個check袋反恐）。聖誕新年就買定啦

12月頭去
唔該晒

全年冇淡季

我農歷新年都會去 ，應該唔算多人嘅